好懷念當日同老死一齊㩒鐘仔既日子

當時我地啱啱踏入社會 開始有經濟能力
最記得第一次佢帶我去香B
我地睇啱同一條女
佢讓比我 仲係門口一直等我
我很快就完事
佢問我點樣
我話幾好

佢最後都係冇入

你最近還好嗎
時常想起香B既日子嗎

香B已鳳去樓空 但我不時仲會想起

香B=?

遊B個fd子

去開魚蛋